連登仔契媽 毛姨姨：CLS!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

mo yee yee <3

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

毛ee

毛姨姨：痴撚線

CLS

仲未出現以下句子
哭泣聲啜毛EE

毛ee俾你地教壞左

你班仆街仔

毛：CLS

毛EE係絲打

其實點解佢英文咁撚勁
有佢半成已經DSE 5星星啦

CLS = chi na like slut

依家開始要教埋毛姨姨chinazi

毛ee講粗口

契媽

遲下記者會會唔會忍唔到口講cls

好想聽毛姨姨親口講痴撚線

有冇人想抽插毛姨姨？

毛ee我愛你

CLS!

好想聽毛姨姨講CLS

個腦裝屎係唔同啲

毛ee 好容入青年人

契媽被人教壞！

有毛姨姨既地方就有我

半成0.5%喎

cls

自膠 5%

和理cls

數學天才

好想學英文

教壞曬

#chinazi 好可能就係今場運動嘅 精髓
呢個hashtag 一定要推向國際

連登仔教壞毛EE

巴打你呢句同你個名相映成趣

moee : 痴拿線

大和解仲要上埋契
林鄭真係cls

.....

毛EE竟然講粗口

毛姨姨

介紹埋佢老公上

佢老公又介紹同鄉上

佢老公識唔識睇廣東話

毛EE好潮CLS都識

821元朗靜坐
823人鏈

CLS..

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

毛ee其實知唔知cls點解

教壞老人家 衰啦你地

我愛毛ee

之前訪問話佢老公淨係識講賣單
仲要係讀mai dan

錫晒毛EE

請勿覆無聊posts

屌你啊
契媽你都搞

Cls

契媽ho ball

CLS = 痴撚線 = CHINAZI

毅進大學數學系榮譽畢業生

Auntie Mo

mo ee luv you

mo ee

推

閱 推正經post

Cls 笑死

毛ee係 canada留學架
仲要係英文虎報做過
老公仲要係英國記者(好似係港督家族)
好難英文唔勁

中出好唔好

打咗個冷震

半成0.5%

第一次比左佢

自膠完都仲錯, 連登比你拖低左個水平

English usage, 100 marks

唔爭氣笑左

乜原來你會講粗口

標題

有聲

推行動post喇

渣嫁

食屎啦你

連登契媽👍

CLS
可愛嘅契媽

毛絲

想像緊毛姨姨講CLS

毛姨學壞了

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都眾視

Blocked 太戇鳩

唔好
唔想佢變昂山素姬

821元朗 823人鏈 824觀塘

屌你個老味 三罷要升級了

Mo e e

一ff 到毛ee係記者會到話「真係cls!不知所謂！」即刻有聲有畫面

你班友仔教壞人

媽！

Hello毛we

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都重視

5%都錯咩

毛ee we connect

泛民屬建制人士

Fb有份del五毛咩？

新聞有講 有份

唔好爆粗

#Chinazi !!

睇咗做 mo eye see

今日元朗 明日香港

俾你英文5**又如何
數學唔合格都入唔都大學架

唔止英文勁
連法文都得

契媽嬲了

我想聽毛ee講一次CLS

毛ee你啲契仔契女俾黑警欺凌呀
男嘅骨折出返嚟, 女嘅就俾黑警非禮呀

睇竹篇文覺得好似細個教壞左個同學仔講粗口咁

毛ee 好q

毛EE都壞左

契媽唔好嬲

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴

諗起當年四方西唔俾講粗口
毛EE可愛得多

又真係有果隻FU

叫我？

教壞哂，返唔到轉頭了

哭泣聲啜毛姨姨

毛EE學壞咗，而家講粗口

大大力啜毛姨姨

近得連登仔多

遲下會變成
毛EE:你邊間報館嫁？
記者:TVB
毛EE:CLS

你會唔會屌自己老母

mo yee yee chu mo yee yee~

CHINAXI

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

咁嘅年紀都極速融入到連登仔世界 唔容易

Heung Gong yun dou si gin

CLS嘅乾淨版係譯咩

契媽！！😭😭😭

Ho ball

好想親耳聽下契媽：CLS

佢老公西人
佢有僭建 大家無謂捧佢

屋宇署講明唔係僭建仲咁大聲

扑得

毛ee竟然講粗口

係 唔變廢老都好好

又 # 又 CLS，呢啲公關功夫擺明好過林鄭之前搞嗰個 facebook page

利申：對毛姨姨無好感

Mo ee add oil!!
TUI
#chinazi

佢將車房改成2密封住宅
大家無得上樓 佢就僭建

幾時親口講

毛姨姨您好

CLS點解？

它不會扭轉Free Hong Kong的心意

大傻Hi

今晚見

學壞咗

李生又出黎補充
唔知有冇認錯

半成喎大佬

我淨係知你媽咪求緊公園仔班鹹濕叔父抽插

一成係10%, 半成唔係5%咩

自膠我成日睇成5成

CLS 好正

毛EE個post好得意

Mo ee

潮語都學識埋

毛EE英文好勁

好想瘋狂同毛姨姨講英文

Push

以前睇佢傳媒春秋以為好嚴肅
好難親近
點知係傻

勞氣時失控屌7tvb

♥️Twitter by Twitter, Inc. 🎆🌌♥️

特咩首呀，仲玩人哋套奴隸制度？
試著說PM，不要說特首

btw外交部長個位一定係毛姨姨

好波 moee

你個名真係無改錯

IT 狗表示 : CLS = clear screen
唔係粗口

難分真與假

啜毛姨姨

今晚 元朗西鐵站 默坐

1900-2300

連登仔契媽

Chi L Sin

恭喜毛姨姨！
🎂
娶新抱。

毛EE 好貼地, 識得用CLS.

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

clssss

Congratulation

近朱者赤
毛ee近得我地多 越來越貼地

講CLS都好溫柔

留名等睇訪問讀呢三隻英文字

CLS 毛ee

可以係痴乸線嘅

但國際語言勁ge話係社會上好有優勢

buh-byeeee好正 lol

毛ee 可唔可以叫哈薩克收留我

契ma

毛ee學壞左

一提起哈薩克就諗起波叔

CLS
邊個教壞我契媽

笑死

毛姨姨好QQ 今晚希望元朗可以見到埋佢

咁都有笑話

呀呀

毛ee越大越壞

契媽勇武了識講cls

Chinazi 同 cls 同音

#MooEE 好耶!

精通英文都要成日講先有用

本身佢老公係鬼佬
講英文成慣常行為

毛EE好正

毛姨姨 : CLS
連登仔 ：C9L7S

核爆都唔會同毛姨姨割！

真係CLS!

毛姨姨真係好貼地
我愛毛姨姨